元朗事件後 已經唔需要光復

冷靜D 諗下
點解黑社會可以橫行霸道
狗鐵 狗察 報案中心 一切連結
連政府個新聞稿講到好似香港市民發起打鬥活動

老實講 果度有幾黑 有幾藍 大家都知
組織人群衝入敵方地頭係唔明智的選擇

唯一一個可行辦法 打游擊
我地要將佢地最珍視的擊毀

1. 對外宣傳元朗環境不適合市民居住
2. 該區為九龍城寒 三不管 樓價跌 不宜發展
3. 對外（內地）宣傳呢個三不管地方成為旅遊區
4. 佢地有咩損失 使香港臭名遠播
重點
5. 聯絡班兄弟 打游擊
google map 規劃路線 有一個人入元朗 工作
再出返黎 至於做d 咩 大家討論
6. parallel 進行 唔好俾元朗事件 蓋過反送中

軟硬兼施！

5 果點 需要來回幾次踩線 最好有兄弟住果頭 可供 暫住 如果無車出黎

元朗啲巴絲打山長水遠去港島幫手
返去俾人打
啖氣吞得落咩？

係吞唔落
報復唔一定打
咁咁多人 你認得晒？
俾你ko下面班打手 上層？
再者 而家佢郁手就得
我地郁手會人告 你想班兄弟送人頭？

報復 可以用其他方法
正如你好重視一件物品 俾人搶左咩感受？

Push

push

港豬最驚樓價跌

要跌 仲有 地產商 起左新樓盤
無論起緊 定有人住緊
都要宣傳到冇人敢入去住
入去住果d 都要走

打錯字 係 九龍城寨

係，冷靜啲

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

各位真係唔好組團入元朗送頭
要搞 就暗搞la 好嗎